硬你有種感覺星期一會高開，之後媽咪麵會走去開熊玩嘢

內文就係

貼倉買熊

嘰嘰嘰 再加幾個撚屌腦魔公仔